突發 pepe正式加盟阿記

Arsenal have signed Ivory Coast winger Nicolas Pepe from Lille for a club record fee of £72m.
The 24-year-old has signed a five-year contract at Emirates Stadium after having a medical on Tuesday.
Pepe scored 35 goals in 74 Ligue 1 appearances for Lille, who he joined from Angers in 2017.
"Nicolas is a highly rated and talented winger who was wanted by many of the top teams in Europe," said Gunners boss Unai Emery.
"Signing a top-class winger has been one of our key objectives in this transfer window and I'm delighted he's joining.
"He will add pace, power and creativity, with the aim of bringing more goals to our team."

More to follow.

成堆黑鬼喺前場認能死人

72m 分幾多期

好似分五期

爺爺

供球員

尊重啦

阿狗個前場好撚勁

買個咁老既中堅

後防廢撚到

打翼

屌你老

42歲72m

突發兩個字係咁用既咩？

細梅仲係第一中堅

乜撚野42歲

咁貴買返黎咪又係做我後備

買返nben好過

暴力王比比 買黎頂 哥捷屎尼？

屌你老？

嘩宜家阿妓有啲睇頭
哩個pepe係法甲真係撐起成隊波 入波助攻佔全隊聯賽入球數一半